用緊215,有無平平地既4.4線介紹

我都知係廢耳機
但都想玩4.4

即使係叫我求其買條
都比個型號我等我搵下
暫時唔考慮淘寶

講個笑話215換線

215 換線
btw effect audio leonidas ii

認真靚野

算啦，上到846可以諗下換線既

846個價位已經換到好多好野

SHURE都是屎 不用分那麼細

215換線 換條靚少少既線都夠你買多幾個215 換耳機先好過

既然用動圈
不如買RK01仲好
原廠附送2.5/3.5/4.4綫

215換線？條線仲貴過隻耳機

屌你咩846都算屎？
同價位既佢調音我覺得係最啱聽，
仲要有三條管，仲想點？

唔好同我講你唔用amp同換線，
咁你不如唔好玩

你4.4都係想玩平衡啫，
215玩乜春平衡丫

咁又唔一定嘅，K3冇得換

K3玩低調既

用cm 黑磚 線用緊toxic cable sw22
之前有諗過買846 走去夾下線夾下機
但試哂同價位既耳機就覺得算9數
除非你話2手價3k左右 唔係都唔會諗

都唔知邊個不如唔好玩，絕大部分人針對846嘅問題係對耳機年代太久，實力同依家好多耳機都冇得對比。論調音，846嗰種低頻得量多冇質，好似水浸咁痴住個人聲，整體渙散收放極慢拖泥帶水。個人聲貼得嚟又係矇嘅，音場唔算過份細但樂器結像又係矇得嚟一舊舊堆埋一齊，個空間咁反而更加凸顯所有嘢縮埋一舊嘅問題。

呢啲咁嘅調音大把耳機做到類似嘅但分析力同音場大一截，繼續俾幾千銀玩846囉，無知是福 唔洗dum住春咁用對耳機

完全係我心聲

呢個巴打仲好意思話人唔用amp唔換線，換咗線都已經唔係嗰個價位仲玩846？846賣點就係好推，插乜柒都唔出閪聲，上咗擴推力大咗但係升幅真係好細。

雖然唔知呢位巴打係咪嗰啲dac/amp一體機就當耳擴嘅人，咁如果係講緊dac/amp一體機我唔換大推力嘅機齋換唔同級數嘅dap都肯定有提升啦

215換線

係連登215係差過壞左嘅耳機